本土派死左全家未！ 關愛狗唔該同我死入嚟

我哋頭 遊蕙禎同梁頌恆係想佢哋入議會 同建制派 保皇黨對抗， 你班撚樣 宣誓 玩嘢有x用, 可能你會話 政府 要dq 你 點都德, 但係個問題係 你宣誓唔玩嘢咪得， 你入到 議會 再同佢玩都未遲啦

同埋關愛座 嗰班3月11號一票不投 泛民主派 嗰班友仔， 你寧願食一嚿屎定食兩舊屎？ 你投白票 就等於幫建制派， 你哋話泛民賣港， 唔堅守原則， 咁唔通你想建制派入閘當選？

五毛關愛座死全家/隱性五毛可恥]

留名 等人話我係泛民打手

推到 隱性五毛關愛座 死入嚟

Push

為香港 3月11號 不能投白票

一票不投泛民

淨係識講唔識解釋嘅死傻仔

居然有人 寧願食兩舊屎唔食一舊屎

繼續投白票

應該開喺時事台

唔識解釋？ 係咪駁唔到？ 居然有人寧願食兩舊屎 唔食一嚿屎

泛民多次缺席， 禁錯制，假爭取真讓步

2 舊屎 vs 2 舊屎

2邊都係on9,唔理時事搵錢好撚過

其實我真係好懷疑 本土派系 中央政府派落嚟， 目的係想分化 香港民主陣線勢力

你又啱， 移民最實際

我都覺

白票死全家

頭先你唔係 留言一票不投泛民嘅咩

一票不投泛民保蝗

淨係識講唔識解釋， 垃圾本土狗係咪搏唔到？

平時多上立會網
稍為留言下投票記錄
就知啲販民煮派既關鍵一票到底係會幫邊個
稍為留意都明白
販民煮派係建制下既角色
仲有
共匪既地獄國度下
"票"有用咩？

泛民 = 支持新移民上樓拎老綜 難民之父 支聯會

販民煮派做為既點只呢啲呀

你又講多少少ok?

創科局

港珠澳大橋

多撚到
之前販民煮派仲會解釋下
宜家廢撚事理

樓主，我們到了，你在那。jpg